WeChat 係咪仲未有得用FPS?

搵唔到點㩒

最慢係佢

垃圾到喊
明明睇好佢個中港幣互通

襟到

轉出 轉入 都無問題

邊度有得㩒

我用恆生
佢個Ebanking有個新收款人
咁用帳戶號面
對家揀乜野Wechat hk limited
帳戶號碼 去Wechat 入面個轉數快睇返個號碼

轉出轉入都幾快下

wechat 有得港紙轉人仔未

要身份認證 不了

有得返大陸比錢用未

你真係可以轉出?

android有轉數快個制咩

有得登記，但無得揀轉賬出去其他戶口

We chat 係咪諗住唔出嫁屌

即係無轉出啦

係...佢個DDA 增值又慢, 提現返銀行又慢...

講緊由wechat轉出呀

咪一早講左可以羅

微信入面有個轉數快 揀銀行轉帳咪得

盲閪

人地問wechat->其他
你上面淨係講恒生->wechat
都唔知邊個係盲閪
係咪唔識分轉入轉出 用埋箭咀就返你程度嘞

有入無出

ipad版有, iphone無...
on9...

又唔使串人串得咁心急
當Wechat開通咗轉帳快嘅服務
係會有一個專用嘅Tab
可以畀你入去選擇轉賬收款睇番啲紀錄
而家都未開通

勁垃圾 見佢出哂介紹個UI 點用, 之前仲有咩第一批VIP試用, 點知而家就遲遲先未開通...

支那app